除夕唔要人鏈啊啊啊

咁重要日子仲係度拖手仔？
和你shop/和你除夕行街街 仲好啦

和你各區倒數

和你裝飾街道迎2020

1月1全港街道都要見到1231迎接新一年時留下既標記

各有各做

乜撚都話各有各做
唔好一意孤行推d活動出黎
比意見就話各有各做
當無左回事 唔撚聽人講啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

其實人鏈玩一兩次Make下noise咪算囉
去到12月都仲玩人鏈都唔知有乜嘢用
用呢啲時間去做下文宣Retweet下
都好過出去揸下手之後就散水當做咗嘢

推